呼嗚㗅～呼嗚㗅～呼～～㗅嗚㗅～

仲有冇人記得佢？

會令你戀愛既歌手

who?

你呀媽

惡到呢

梳，打漏咗幾隻字
你呀媽個袋

梳你老母